足球真係發生緊關原之戰

東軍=ESL，西軍=地球聯邦，佩狗=德川家康

Hansi Flick應該係真田昌幸，自己西軍但入面有人想push ESL（沙利咸美錫），最後可能會分家
利應該係福島正則，第一個quit 歐洲足協做爛頭卒
PSG似小早川，睇局勢做人

仲有冇

唔識日本仔歷史喎，唔知你噏乜喎